點解now/有線唔學下台灣d新聞台？

雖然台灣d新聞台成日播埋晒d行車紀錄片，但點都好過播d五毛嘢，起碼可以笑下，減下壓。

學晒cctvb個種扮晒認真做新聞咁有咩咁好？